【注意】2020年七月兩個靶場進行軍事實彈射擊練習！

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
新圍／大嶺靶場和青山靶場兩個軍事用地將於下月（七月）舉行實彈射擊練習。

射擊練習開始前和射擊時，射擊練習區將懸掛紅旗或紅燈。為免發生危險，各界人士切勿進入射擊練習區及靶場範圍。

二○二○年七月份射擊練習的日期和時間如下：

完

2020年6月24日（星期三）
香港時間11時00分

借個位 會員標籤功能
眾志訪問手足 還押被虐打
蘋果回顧抗暴一年血與淚 訪問多名手足
DW德國之聲訪問在台手足

成日都實彈演習架喎

打佢個靶，咁唔環保，嘥鳩物資